想問下電腦駁唔駁到擴音機？

小弟有套擴音機（pioneer vsx-521) 連5.1喇叭

本身係打算駁電腦出聲（經DJ 盤），但係依家完全無聲出

有無人可以教教小弟點做？

hdmi囉

可用電腦optical output 駁amp optical input

試過，都係唔得

我以前用主動式喇叭個陣
係由電腦出usb駁去DJ盤
再由DJ盤出紅白線轉3.5mm去喇叭
咁就有聲出

但係依家用被動式喇叭再加amp
都一樣由電腦出usb駁去DJ盤
然後由DJ盤出紅白線去amp既是但一個input
(TV/SAT, DVD, CD, BD)
以上任何一個input都試過曬，都係無聲出

我懷疑緊部amp本身係咪要set野

試下駁turner input

另外請問DJ盤是什麼,唱盤?

i mean phono input 先啱

打碟，捽碟個啲盤

phono input 有機出到聲

Sorry, 小弟不才請問係邊一pair?

個問題係digital audio to analog audio
你中間少左個轉換沒無聲 DCAC

可以正面啲嗎?有啲好睇唔到

無問題

呢個係amp既背面

有冇試過 pc.出光纖 落amp , 有冇聲出先?

我覺得你需要一個interface central control
碟機usb駁電腦，光纖駁amp，用software將出聲個channel route過去光纖out。 dcac係interface做。

電腦

你先試下用紅白線駁去TV,用remote揀source select tv, 再用signal sel 制揀A(analog)

我download 咗你架機manual, 正路咁set

師兄！我部機出到聲了
但係依家啲有front的一對喇叭出到聲
其他的超低音， center同埋一對surround都未有聲

師兄你知唔知點樣係擴音機度set?

如果係我自己就係hardware input 揀返邊個hardware output 比幾多音量同效果就ok了。
我ps4就係咁route返來電腦喇叭。

analog嘅5.1係simulated surround, 試下面板㩒auto/ direct

唔得嘅試下surround mode 揀比pro logic 2 , DOBLY PLII

搞掂喇，唔該曬師兄